16:43 大量狗車係火炭金豪工業大廈

啱啱經過，未影到相。

［請廣傳]大量文宣！大量文宣！大量文宣！

岩岩收工都見到